msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: robotframework-ride\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-13 02:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 00:56\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: robotframework-ride\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 637294\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/src/robotide/localization/RIDE.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 14\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/application.py:406
msgid "Found Robot Framework version %s from %s."
msgstr "从 %s 找到机器人框架版本 %s。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:54
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:57
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/actiontriggers.py:54
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/actiontriggers.py:65
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:54
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:71
msgid "Release Notes"
msgstr "发布说明"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:56
msgid "Show the release notes"
msgstr "显示发布笔记"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:57
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:77
msgid "Offline Change Log"
msgstr "离线更改日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:59
msgid "Show the offline CHANGELOG"
msgstr "显示离线更改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/releasenotes.py:78
msgid "Check the online version at "
msgstr "检查在线版本于 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/restartutil.py:30
msgid "Re-open RIDE for Language Change"
msgstr "重新打开 RIDE 以更改语言"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/restartutil.py:31
msgid "Language change will only be correct after re-opening RIDE."
msgstr "语言更改只有在重新打开 RIDE 后才是正确的。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/restartutil.py:32
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/restartutil.py:50
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:180
msgid "Do you want to CLOSE RIDE now?"
msgstr "您想要现在关闭RIDE吗？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/restartutil.py:48
msgid "Completed Language Change"
msgstr "已完成的语言更改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/restartutil.py:49
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:179
msgid "You should close this RIDE (Process ID = "
msgstr "您应该关闭此 RIDE (进程 ID = ) "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:112
msgid "New development version is available."
msgstr "有新的开发版本。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:112
msgid "Upgrade?"
msgstr "升级？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:113
msgid "You may install version %s with:"
msgstr "您可以安装版本 %s："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:114
msgid "Click OK to Upgrade now!"
msgstr "点击确定立即升级！"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:115
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:218
msgid ""
"After upgrade you will see another dialog informing to close this RIDE "
"instance."
msgstr "升级后，您将看到另一个对话框通知关闭此 RIDE 实例。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:123
msgid "No Upgrade Available"
msgstr "无可用升级"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:123
msgid "You have the latest version of RIDE."
msgstr "您有最新版本的 RIDE"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:124
msgid "              Have a nice day :)"
msgstr "              好一天:)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:169
msgid "An error occurred when installing new version"
msgstr "安装新版本时出错"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:169
msgid "Failed to Upgrade"
msgstr "升级失败"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:179
msgid "Completed Upgrade"
msgstr "已完成升级"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:205
msgid "Update available"
msgstr "可用更新"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:213
msgid " available from "
msgstr " 可用于 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:213
msgid "New version "
msgstr "新版本 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:214
msgid "See this version "
msgstr "查看此版本 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:216
msgid "You can update with the command:"
msgstr "您可以更新命令："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:217
msgid "Or, click <b>Upgrade Now</b>"
msgstr "或者单击 <b>立即升级</b>"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:219
msgid "See the latest development "
msgstr "查看最新动态 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:224
msgid ""
"I'm using another method for RIDE updates\n"
" and do not need automatic update checks"
msgstr ""
"我正在使用另一种方法更新\n"
" ，不需要自动更新检查"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:229
msgid "remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/application/updatenotifier.py:235
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升级"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:59
msgid "Started RIDE %s using python version %s with wx version %s in %s."
msgstr "开始使用 python 版本 %s 的 RIDE %s 在 %s 中使用 wx 版本 %s。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:72
msgid "Thanks all RIDE translators: %s"
msgstr "感谢所有RIDE翻译: %s"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:74
msgid "RIDE -- Robot Framework Test Data Editor"
msgstr "RIDE -- 机器人框架测试数据编辑器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:76
msgid "RIDE %s running on Python %s."
msgstr "在 Python %s 上运行的 RIDE %s。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:77
msgid "RIDE is a test data editor for %s."
msgstr "RIDE 是 %s 的测试数据编辑器。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:78
msgid "For more information, see project pages at %s."
msgstr "欲了解更多信息，请参阅 %s 的项目页面。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:79
msgid "Some of the icons are from %s."
msgstr "某些图标来自 %s"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:80
msgid ""
"%s the maintainer of the project thanks the original authors and all users "
"and collaborators."
msgstr "%s 该项目的维护者感谢原作者和所有用户与合作者。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/context/__init__.py:81
msgid ""
"A special thanks to %s for having sponsored the development of translated "
"test suites content compatibility with %s Version 6.1, in their %s."
msgstr "特别感谢 %s 赞助开发 %s 版本6.1翻译测试套装内容兼容性的 %s。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:424
msgid "Log options"
msgstr "日志选项"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:433
msgid "Output directory: "
msgstr "输出目录： "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:453
msgid "Add suite name to log names"
msgstr "将套件名称添加到日志名"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:456
msgid "Add timestamp to log names"
msgstr "将时间戳添加到日志名"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:459
msgid "Save Console and Message logs"
msgstr "保存控制台和消息日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:477
msgid "Select Logs Directory"
msgstr "选择日志目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:499
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:483
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:487
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:628
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:571
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:512
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:538
msgid "Arguments for the test run. Arguments are space separated list."
msgstr "测试运行参数是空格分隔的列表。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:557
msgid "Does not execute - help or version option given"
msgstr "不执行 - 提供帮助或版本选项"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:562
msgid "Unknown option(s):"
msgstr "未知选项 (s):"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:568
msgid "Tests filters"
msgstr "测试过滤器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:578
msgid "Only run tests with these tags:"
msgstr "只运行这些标签的测试："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:581
msgid "Skip tests with these tags:"
msgstr "跳过这些标签的测试："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:679
msgid "Script to run tests:"
msgstr "运行测试的脚本："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:99
msgid "Stop a running test"
msgstr "停止正在运行的测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:100
msgid "Step over"
msgstr "步过"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:131
msgid "A plugin for running tests from within RIDE"
msgstr "从 RIDE 内部运行测试的插件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:158
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:227
msgid "Run Tests"
msgstr "运行测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:227
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:231
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:237
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/log/log.py:86
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/parserlog/parserlog.py:85
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/postinstall/desktopshortcut.py:53
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/searchtests.py:41
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/spec/specimporter.py:36
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/actiontriggers.py:54
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:53
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:806
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:818
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:41
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:229
msgid "Run the selected tests"
msgstr "运行选中的测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:231
msgid "Run Tests with Debug"
msgstr "通过调试运行测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:234
msgid "Run the selected tests with Debug"
msgstr "通过调试运行选中的测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:237
msgid "Stop Test Run"
msgstr "停止测试运行"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:321
msgid "[ SENDING STOP SIGNAL ]\n"
msgstr "[发送待办注册]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:328
msgid "[ SENDING PAUSE SIGNAL ]\n"
msgstr "[发送签字]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:334
msgid "[ SENDING CONTINUE SIGNAL ]\n"
msgstr "[正在继续登录]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:340
msgid "[ SENDING STEP NEXT SIGNAL ]\n"
msgstr "[ 发送下一张签字]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:346
msgid "[ SENDING STEP OVER SIGNAL ]\n"
msgstr "[ 发送已登录的STEP]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:379
msgid "command: %s\n"
msgstr "命令: %s\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:449
msgid ""
"There are unsaved modifications.\n"
"        Do you want to save all changes and run the tests?"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:451
msgid "Unsaved Modifications"
msgstr "未保存的修改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:460
msgid ""
"No tests selected. \n"
"Continue anyway?"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:462
msgid "No tests selected"
msgstr "没有选择测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:538
msgid ""
"\n"
"Test finished {}"
msgstr ""
"\n"
"测试完成 {}"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:572
msgid "Messages log exceeded 80% of process memory, stopping for now..."
msgstr "消息日志超过 80% 的过程内存，现在停止..."

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:740
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:741
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:744
msgid "Start robot"
msgstr "启动机器人"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:742
msgid "Start running the robot test suite"
msgstr "开始运行机器人测试套件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:743
msgid "Debug"
msgstr "Debug"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:745
msgid "Start running the robot test suite with DEBUG loglevel"
msgstr "开始使用DEBUG 日志运行机器人测试套件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:747
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/ui.py:30
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:751
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:753
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:754
msgid "Pause test execution"
msgstr "暂停测试执行"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:755
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:758
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:759
msgid "Continue test execution"
msgstr "继续测试执行"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:760
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:761
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:762
msgid "Step next"
msgstr "下一步"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:787
msgid "Execution Profile:  "
msgstr "执行配置文件：  "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:790
msgid "Choose which method to use for running the tests"
msgstr "选择运行测试的方法"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:797
msgid "Open Logs Directory"
msgstr "打开日志目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:799
msgid "View All Logs in Explorer"
msgstr "在资源管理器中查看所有日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:800
msgid " Report"
msgstr " 报告"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:801
msgid "View Robot Report in Browser (CtrlCmd-R)"
msgstr "在浏览器(CtrlCmd-R) 中查看机器人报告"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:803
msgid " Log"
msgstr " 日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:804
msgid "View Robot Log in Browser (CtrlCmd-L)"
msgstr "在浏览器中查看机器人日志 (CtrlCmd-L)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:811
msgid " Autosave  "
msgstr " Autosave  "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:812
msgid "Automatically save all changes before running"
msgstr "运行前自动保存所有更改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:817
msgid " Pause after failure  "
msgstr " 失败后暂停  "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:818
msgid "Automatically pause after failing keyword"
msgstr "关键字失败后自动暂停"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:926
msgid "Console log"
msgstr "控制台日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:930
msgid "Message log"
msgstr "消息日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1053
msgid "Starting test:"
msgstr "开始测试："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1058
msgid "Ending test:"
msgstr "结束测试："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1066
msgid "UNKNOWN STATUS:"
msgstr "未知状态："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1094
msgid "<<  PAUSED  >>"
msgstr "<< 已暂停>>"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1099
msgid "<< CONTINUE >>"
msgstr "<< CONTINUE >>"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1140
msgid ""
"There isn't logs directory. \n"
"Please, run the tests and try again"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1142
msgid "No logs directory"
msgstr "没有日志目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1228
msgid "elapsed time: %s  pass: %s  skip: %s  fail: %s"
msgstr "已用时间: %s  通过: %s  跳过: %s  失败: %s"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1259
msgid "  current keyword: "
msgstr "  当前关键字： "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:41
msgid ""
"[Navigate]\n"
"        !Go &Back | Go back to previous location in tree | Alt-%s | "
"ART_GO_BACK\n"
"        !Go &Forward | Go forward to next location in tree | Alt-%s | "
"ART_GO_FORWARD\n"
"        "
msgstr ""
"[Navigate]\n"
"        ！ o &back | 返回前一个位置树树 | Alt-%s | ART_GO_BACK\n"
"        ！ o &Forward | 转到下一页树中的位置 | Alt-%s | ART_GO_FORWARD\n"
"        "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:55
msgid "Add Tag to selected"
msgstr "将标签添加到选中的"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:55
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:57
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/listeditor.py:39
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:108
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:644
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/actiontriggers.py:54
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:57
msgid "Clear Selected"
msgstr "清除选中项"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:70
msgid "Add Tag To Selected"
msgstr "将标签添加到选中的"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:70
msgid "Enter Tag Name"
msgstr "输入标签名称"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:31
msgid "[Edit]\n"
msgstr "[Edit]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:32
msgid "&Undo | Undo last modification | Ctrlcmd-Z\n"
msgstr "&撤消|撤销上次修改 | Ctrlcmd-Z\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:33
msgid "&Redo | Redo modification | Ctrlcmd-Y\n"
msgstr "&Redo | 重做修改 | Ctrlcmd-Y\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:35
msgid "Cu&t | Cut | Ctrlcmd-X\n"
msgstr "剪切|剪切|Ctrlcmd-X\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:36
msgid "&Copy | Copy | Ctrlcmd-C\n"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:37
msgid "&Paste | Paste | Ctrlcmd-V\n"
msgstr "粘贴|粘贴 | Ctrlcmd-V\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:38
msgid "&Insert | Insert | Shift-Ctrl-V\n"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:39
msgid "&Delete | Delete  | Del\n"
msgstr "&删除 | 删除 | Del\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:40
msgid "Comment Rows | Comment selected rows | Ctrlcmd-3\n"
msgstr "评论行 | 评论选定行 | Ctrlcmd-3\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:41
msgid "Comment Cells | Comment cells with # | Ctrlcmd-Shift-3\n"
msgstr "评论单元格 | 评论单元格与 # | Ctrlcmd-Shift-3\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:42
msgid "Uncomment Rows | Uncomment selected rows | Ctrlcmd-4\n"
msgstr "取消评论行 | 取消评论所选行 | Ctrlcmd-4\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:43
msgid "Uncomment Cells | Uncomment cells with # | Ctrlcmd-Shift-4\n"
msgstr "取消评论单元格 | 取消注释单元格与 # | Ctrlcmd-Shift-4\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:44
msgid "Insert Cells | Insert Cells | Ctrlcmd-Shift-I\n"
msgstr "插入单元格 | 插入单元格 | Ctrlcmd-Shift-I\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:45
msgid "Delete Cells | Delete Cells | Ctrlcmd-Shift-D\n"
msgstr "删除单元格 | 删除单元格 | Ctrlcmd-Shift-D\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:46
msgid "Insert Rows | Insert Rows | Ctrlcmd-I\n"
msgstr "Insert Rows | Insert Rows | Ctrlcmd-I\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:47
msgid "Delete Rows | Delete Rows | Ctrlcmd-D\n"
msgstr "删除行 | 删除行 | Ctrlcmd-D\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:48
msgid "Move Rows Up | Move Rows Up | Alt-Up\n"
msgstr "向上移动行 | 向上移动行 | Alt-Up\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:49
msgid "Move Rows Down | Move Rows Down | Alt-Down\n"
msgstr "向下移动行 | 向下移动行 | Alt-Down\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:50
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:66
msgid "[Tools]\n"
msgstr "[Tools]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:51
msgid ""
"Content Assistance (Ctrl-Space or Ctrl-Alt-Space) | Show possible keyword "
"and variable completions | | | POSITION-70\n"
msgstr ""
"内容帮助 (Ctrl-Space 或 Ctrl-Alt-Space) | 显示可能的关键词和变量补全| | | "
"POSITION-70\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:88
msgid ""
"The default editor plugin. Also known as Grid or Cell Editor.\n"
"\n"
"    This plugin implements editors for the various items of Robot Framework\n"
"    test data.\n"
"    "
msgstr ""
"默认编辑器插件。也称为网格或单元格编辑器。\n"
"\n"
"    此插件实现了机器人框架\n"
"    测试数据各种项目的编辑器。\n"
"    "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/__init__.py:95
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:27
msgid ""
"Possible pipes in the value must be escaped with a backslash like '\\|'."
msgstr "值中可能的管道必须用反斜杠逃脱，如'\\|'。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:28
msgid "Separate tags with a pipe character like 'tag | second tag | 3rd'."
msgstr "用管道字符分隔标签，如“标签 | 第二个标签 | 3rd。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:29
msgid ""
"Separate possible arguments with a pipe character like 'My Keyword | arg 1 | "
"arg 2'."
msgstr "用管道字符分隔可能的参数，如“我的关键词|arg 1 | arg 2”。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:30
msgid ""
"Use time syntax like '1min 10s' or '2 hours' or give the value as seconds.\n"
"Before Robot v3.0.1 an optional message could have been specified like '3 "
"minutes | My message here'."
msgstr ""
"使用时间语法，例如 '1min 10' 或 '2 小时' 或以秒为单位给出值。\n"
"在Robot v3。 可选消息可以指定为“3分钟|我在这里的消息”。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:33
msgid ""
"Specify the arguments separated with a pipe character like '${arg1} | "
"${arg2}'.\n"
"Default values are given using equal sign and the last argument can be a "
"list variable.\n"
"Example: '${arg1} | ${arg2}=default value | @{rest}'.\n"
"Note. You can use variable shortcuts in this field."
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:37
msgid ""
"Alias can be used to import same library multiple times with different "
"names.\n"
"Alias is prepended with: "
msgstr ""
"别名可以用来多次导入不同名称的同一个库。\n"
"别名前面加载： "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:39
msgid ""
" . Note that since Robot v6.0, imports with old WITH NAME are replaced by AS."
msgstr " 注意，自从Robot v6.0以来，原先使用NAME的进口被AS取代。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:41
msgid "Give name and value of the variable."
msgstr "给出变量的名称和值。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:42
msgid ""
"Give name and value of the variable. Input list variable items into separate "
"cells."
msgstr "给出变量的名称和值。将变量项输入单独的单元格。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:44
msgid ""
"Give name and value of the variable. Input dictionary items into separate "
"cells."
msgstr "给出变量的名称和值。将字典项目输入单独的单元格。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:45
msgid "Individual items must be in format `key=value`"
msgstr "单个项目必须格式为 `key=value`"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:46
msgid ""
"Give name, optional arguments and optional alias of the library to import."
msgstr "给出要导入的库名称、可选参数和可选别名。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:47
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:49
msgid "Separate multiple arguments with a pipe character like 'arg 1 | arg 2'."
msgstr "用管道字符分隔多个参数，如“arg 1 | arg 2”。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:48
msgid "Give path and optional arguments of the variable file to import."
msgstr "给导入变量文件的路径和可选参数。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:50
msgid "Give path to the resource file to import."
msgstr "指定要导入的资源文件路径。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:51
msgid "Existing resources will be automatically loaded to the resource tree."
msgstr "现有资源将自动加载到资源树。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:52
msgid "Give the documentation."
msgstr "提交文档。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:52
msgid "New resources must be created separately."
msgstr "新资源必须分开创建。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:53
msgid "Simple formatting like *bold* and _italic_ can be used."
msgstr "可以使用像*粗体* 和 _斜体_ 这样的简单格式。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:54
msgid "Additionally, URLs are converted to clickable links."
msgstr "此外，URL转换为可点击链接。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:55
msgid "These tags are set to all test cases in this test suite."
msgstr "这些标签已设置为本测试套件中的所有测试案例。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:56
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:61
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:65
msgid "Inherited tags are not shown in this view."
msgstr "此视图中不显示继承的标签。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:57
msgid ""
"These tags are set to all test cases in this test suite unless test cases "
"have their own tags."
msgstr "这些标签设置为测试套装中的所有测试箱，除非测试箱有自己的标签。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:59
msgid ""
"These tags are applied to all test cases in this test suite. This field "
"exists since Robot Framework 6.0 and will replace Force and Default Tags "
"after version 7.0."
msgstr ""
"这些标签适用于本测试套件中的所有测试案例。此字段自Robot Framework 6以来就存"
"在。 并将在 7.0 版本后替换强制和默认标签。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:63
msgid ""
"These tags are set to this test case in addition to Force Tags and they "
"override possible Default Tags."
msgstr "除了强制标签外，这些标签被设置为测试案例，并覆盖可能的默认标签。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:66
msgid ""
"This keyword is executed before executing any of the test cases or lower "
"level suites."
msgstr "在执行任何测试案例或下级套件之前执行此关键字。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:68
msgid ""
"This keyword is executed after all test cases and lower level suites have "
"been executed."
msgstr "此关键词是在所有测试案例和低级套装执行后执行的。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:70
msgid ""
"This keyword is executed before every test case in this suite unless test "
"cases override it."
msgstr "此关键词在这套程序中的每个测试案例之前执行，除非测试案例覆盖它。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:72
msgid ""
"This keyword is executed after every test case in this suite unless test "
"cases override it."
msgstr "此关键字在这套程序中的每个测试案例后都会被执行，除非测试案例覆盖。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:74
msgid ""
"This keyword is executed before other keywords in this test case or keyword."
msgstr "此关键字在本测试案例或关键字中的其他关键字之前执行。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:75
msgid "In test cases, overrides possible Test Setup set on the suite level."
msgstr "在测试案例中，覆盖在套装级别上可能设置的测试设置。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:76
msgid "Setup in keywords exists since Robot v7.0."
msgstr "自Robot v7.0起就存在关键词设置。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:77
msgid ""
"This keyword is executed after other keywords in this test case or keyword "
"even if the test or keyword fails."
msgstr ""
"此关键字在测试案例中的其他关键字或关键字之后执行，即使测试或关键字失败。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:79
msgid "In test cases, overrides possible Test Teardown set on the suite level."
msgstr "在测试案例中，覆盖在套装级别上可能的测试拆除设置。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:81
msgid "Specifies the default template keyword used by tests in this suite."
msgstr "在此套件中指定测试使用的默认模板关键字。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:82
msgid ""
"The test cases will contain only data to use as arguments to that keyword."
msgstr "测试案例将只包含作为关键字参数的数据。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:83
msgid "Specifies the template keyword to use."
msgstr "指定要使用的模板关键字。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:84
msgid ""
"The test itself will contain only data to use as arguments to that keyword."
msgstr "测试本身将只包含作为关键字参数的数据。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:86
msgid ""
"Specify the return value. Use a pipe character to separate multiple values."
msgstr "指定返回值。使用管道字符分隔多个值。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:89
msgid ""
"Maximum time test cases in this suite are allowed to execute before aborting "
"them forcefully."
msgstr "此套件中的最长时间测试案例允许在强制中止之前执行。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:90
msgid "Can be overridden by individual test cases using Timeout setting."
msgstr "可以使用超时设置单个测试案例覆盖。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:91
msgid ""
"Maximum time this test/keyword is allowed to execute before aborting it "
"forcefully."
msgstr "在强制中止之前允许执行此测试/关键字的最大时间。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:92
msgid ""
"With test cases this setting overrides Test Timeout set on the suite level."
msgstr "在测试案例中，此设置会覆盖套装级别上设置的测试超时。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:93
msgid "Give a name and a value for the suite metadata."
msgstr "为套件元数据提供一个名称和一个值。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:94
msgid "Give a name for the new test case."
msgstr "给新的测试箱子命名。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:95
msgid "Give a name and arguments for the new user keyword."
msgstr "给新用户关键字命名和参数。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/dialoghelps.py:96
msgid "Give a name for the new user keyword."
msgstr "给新用户关键字命名。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:72
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:483
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:571
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:724
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:123
msgid "Scalar Variable"
msgstr "缩放变量"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:131
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:150
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:170
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:196
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:548
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:571
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:596
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:626
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/configmanagerui.py:101
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:92
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:94
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:330
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:355
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:131
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:151
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:171
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:549
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:483
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:724
msgid "Value"
msgstr "值"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:143
msgid "List Variable"
msgstr "列表变量"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:163
msgid "Dictionary Variable"
msgstr "字典变量"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:187
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:572
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:651
msgid "Library"
msgstr "书库"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:197
msgid "Alias"
msgstr "Alias"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:197
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:223
msgid "Args"
msgstr "Args"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:216
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:572
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:666
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:222
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:240
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:235
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:572
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:658
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:253
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/configmanagerui.py:101
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:302
msgid "Force Tags"
msgstr "强制标签"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:315
msgid "Default Tags"
msgstr "默认标签"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:328
msgid "Test Tags"
msgstr "测试标签"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:341
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:61
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:85
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:369
msgid "Suite Setup is run before any tests"
msgstr "在任何测试之前运行Suite 安装程序"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:374
msgid "Suite Setup"
msgstr "套装设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:387
msgid "Suite Teardown"
msgstr "套装拆解"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:401
msgid "Test Setup"
msgstr "测试设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:415
msgid "Test Teardown"
msgstr "测试拆解"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:428
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:442
msgid "Teardown"
msgstr "拆解"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:456
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:470
msgid "Test Template"
msgstr "测试模板"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:499
msgid "Return Value"
msgstr "退货值"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:516
msgid "Test Timeout"
msgstr "测试超时"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:530
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:543
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:724
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:562
msgid "New Test Case"
msgstr "新的测试案例"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:587
msgid "Copy User Keyword"
msgstr "复制用户关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editordialogs.py:616
msgid "New User Keyword"
msgstr "新用户关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editors.py:162
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editors.py:396
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:195
msgid " (READ ONLY)"
msgstr " (只读)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editors.py:224
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editors.py:346
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:61
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:85
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:355
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:143
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/editors.py:383
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:207
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:479
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:744
msgid "Find Usages"
msgstr "查找用法"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/fieldeditors.py:191
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/fieldeditors.py:195
msgid ""
"Number of columns that are shown in this editor. Selected value is stored "
"and used globally."
msgstr "此编辑器中显示的列数。选定的值是全局存储和使用的。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:86
msgid "Delete Cells\tCtrl-Shift-D"
msgstr "删除单元格      Ctrl-Shift-D"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:86
msgid "Insert Cells\tCtrl-Shift-I"
msgstr "插入单元格      Ctrl-Shift-I"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:87
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:353
msgid "Insert Rows\tCtrl-I"
msgstr "Insert RowsCtrl-I"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:87
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:354
msgid "Delete Rows\tCtrl-D"
msgstr "删除行      Ctrl-D"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:88
msgid "Copy\tCtrl-C"
msgstr "复制      Ctrl-C"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:88
msgid "Cut\tCtrl-X"
msgstr "剪切      Ctrl-X"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:88
msgid "Select All\tCtrl-A"
msgstr "选择所有       Ctrl-A"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:89
msgid "Delete\tDel"
msgstr "删除      Del"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:89
msgid "Insert\tCtrl-Shift-V"
msgstr "插入      Ctrl-Shift-V"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:89
msgid "Paste\tCtrl-V"
msgstr "粘贴      Ctrl-V"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:92
msgid "Create Keyword"
msgstr "创建关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:93
msgid "Extract Keyword"
msgstr "提取关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:94
msgid "Extract Variable"
msgstr "提取变量"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:95
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1156
msgid "Rename Keyword"
msgstr "重命名关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:96
msgid "Find Where Used"
msgstr "查找已使用的位置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:97
msgid "JSON Editor\tCtrl-Shift-J"
msgstr "JSON Editor      Ctrl-Shift-J"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:99
msgid "Go to Definition\tCtrl-B"
msgstr "转到定义       Ctrl-B"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:101
msgid "Undo\tCtrl-Z"
msgstr "撤销      Ctrl-Z"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:102
msgid "Redo\tCtrl-Y"
msgstr "重做      Ctrl-Y"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:104
msgid "Make Variable\tCtrl-1"
msgstr "变为变量      Ctrl-1"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:105
msgid "Make List Variable\tCtrl-2"
msgstr "使列表变量      Ctrl-2"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:106
msgid "Make Dict Variable\tCtrl-5"
msgstr "使Dict 变量      Ctrl-5"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:108
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:361
msgid "Comment Cells\tCtrl-Shift-3"
msgstr "评论单元      Ctrl-Shift-3"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:109
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:362
msgid "Uncomment Cells\tCtrl-Shift-4"
msgstr "未评论单元      Ctrl-Shift-4"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:110
msgid "Move Cursor Down\tAlt-Enter"
msgstr "移动光标下Alt-Enter"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:112
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:355
msgid "Comment Rows\tCtrl-3"
msgstr "评论行      Ctrl-3"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:113
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:356
msgid "Uncomment Rows\tCtrl-4"
msgstr "取消评论行      Ctrl-4"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:114
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:357
msgid "Move Rows Up\tAlt-Up"
msgstr "向上移动行Alt-Up"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:115
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:358
msgid "Move Rows Down\tAlt-Down"
msgstr "向下移动行Alt-own"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:116
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:359
msgid "Swap Row Up\tCtrl-T"
msgstr "向上交换行      Ctrl-T"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:919
msgid ""
"<b>Keyword was not detected by RIDE</b>\n"
"        <br>Possible corrections:<br>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>Import library or resource file containing the keyword.</"
"li>\n"
"            <li>For library import errors: Consider importing library spec "
"XML\n"
"            (Tools / Import Library Spec XML or by adding the XML file with "
"the\n"
"            correct name to PYTHONPATH) to enable keyword completion\n"
"            for example for Java libraries.\n"
"            Library spec XML can be created using libdoc tool from Robot "
"Framework.</li>\n"
"        </ul>"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1156
msgid "New name"
msgstr "新名称"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1168
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1169
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1195
msgid "Error in JSON:"
msgstr "JSON中的错误："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1195
msgid "Save anyway?"
msgstr "是否保存？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1196
msgid "Validation Error!"
msgstr "验证错误！"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1337
msgid "Please select what you want to check for usage"
msgstr "请选择您想要检查的用法"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1340
msgid "Complete cell content"
msgstr "完整单元格内容"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1341
msgid "Variable "
msgstr "变量 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/kweditor.py:1353
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:986
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:49
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:127
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:184
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:98
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:160
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/listeditor.py:39
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:233
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:371
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:670
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:771
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/listeditor.py:39
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:666
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:767
msgid "Move Up\tCtrl-Up"
msgstr "上移      Ctrl-Up"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/listeditor.py:39
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:667
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:768
msgid "Move Down\tCtrl-Down"
msgstr "下移      Ctrl-Down"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:100
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:233
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:483
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:484
msgid "Add Dict"
msgstr "添加Dict"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:484
msgid "Add List"
msgstr "添加列表"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:484
msgid "Add Scalar"
msgstr "添加Scalar"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:571
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:571
msgid "Name / Path"
msgstr "名称 / 路径"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:572
msgid "Import Failed Help"
msgstr "导入失败的帮助"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:586
msgid "Add Import"
msgstr "添加导入"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:629
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/spec/specimporter.py:33
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/spec/specimporter.py:62
msgid "Import Library Spec XML"
msgstr "导入库Spec XML"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:672
msgid ""
"<br>Possible corrections and notes:<br>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>Import failure is shown with red color.</li>\n"
"            <li>See Tools / View RIDE Log for detailed information about the "
"failure.</li>\n"
"            <li>If the import contains a variable that RIDE has not "
"initialized, consider adding the variable\n"
"            to variable table with a default value.</li>\n"
"            <li>For library import failure: Consider importing library spec "
"XML (Tools / Import Library Spec XML or by\n"
"            adding the XML file with the correct name to PYTHONPATH) to "
"enable keyword completion\n"
"            for example for Java libraries.\n"
"            Library spec XML can be created using libdoc tool from Robot "
"Framework.\n"
"            For more information see \n"
"            <a href=\"https://github.com/robotframework/RIDE/wiki/Keyword-"
"Completion#wiki-using-library-specs\">wiki</a>.\n"
"            </li>\n"
"        </ul>"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:672
msgid "Import failure handling"
msgstr "导入故障处理"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/settingeditors.py:725
msgid "Add Metadata"
msgstr "添加元数据"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:376
msgid "Text Edit"
msgstr "文本编辑"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:783
msgid "ERROR: Data sanity check failed!"
msgstr "错误：数据智能检查失败！"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:783
msgid "Error at line"
msgstr "行错误"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:784
msgid "Reset changes?"
msgstr "重置更改？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:785
msgid "Can not apply changes from Text Editor"
msgstr "无法从文本编辑器应用更改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:969
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:996
msgid "Syntax colorization disabled due to missing requirements."
msgstr "由于缺少要求，语法颜色化已被禁用。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:997
msgid "Get help"
msgstr "获得帮助"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:1012
msgid ""
"<h1>Syntax colorization</h1>\n"
"        <p>\n"
"        Syntax colorization for Text Edit uses <a href='https://pygments."
"org/'>Pygments</a> syntax highlighter.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        Install Pygments from command line with:\n"
"        <pre>\n"
"            pip install pygments\n"
"        </pre>\n"
"        Or:\n"
"        <pre>\n"
"            easy_install pygments\n"
"        </pre>\n"
"        Then, restart RIDE.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        If you do not have pip or easy_install,\n"
"        <a \n"
"        href='https://pythonhosted.org/an_example_pypi_project/setuptools."
"html#installing-setuptools-and-easy-install'\n"
"        >follow these instructions</a>.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        For more information about installing Pygments, <a href='https://"
"pygments.org/download/'>see the site</a>.\n"
"        </p>\n"
"        "
msgstr ""
"<h1>语法颜色化format@@1\n"
"        <p>\n"
"        文本编辑语法颜色化使用 <a href='https://pygments.org/'>Pygments</a> "
"语法高亮。\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        从命令行安装Pygments\n"
"        <pre>\n"
"            pip install pygments\n"
"        </pre>\n"
"\n"
"        <pre>\n"
"            easy_install pygments\n"
"        </pre>\n"
"        重启 RIDE。\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        如果您没有pip或easy_install,\n"
"        <a \n"
"        href='https://pythonhosted.org/an_example_pypi_project/setuptools."
"html#installing-setuptools-and-easy-install'\n"
"        >遵循这些指示</a>\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        关于安装Pygments的更多信息 <a href='https://pygments.org/download/'>"
"见网站</a>。\n"
"        </p>\n"
"        "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:1037
msgid "Getting syntax colorization"
msgstr "正在获取语法颜色"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/editor/texteditor.py:1136
msgid "No matches found."
msgstr "未找到匹配项。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/log/log.py:45
msgid "RIDE Log"
msgstr "RIDE 日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/log/log.py:86
msgid "View RIDE Log"
msgstr "查看RIDE日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/parserlog/parserlog.py:45
msgid "Parser Log"
msgstr "解析器日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/parserlog/parserlog.py:85
msgid "View Parser Log"
msgstr "查看解析器日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/postinstall/desktopshortcut.py:54
msgid "Create RIDE Desktop Shortcut"
msgstr "创建 RIDE 桌面快捷方式"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:43
msgid "Text background"
msgstr "文本背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:86
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:94
msgid "Reset colors to default"
msgstr "重置颜色为默认值"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:87
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:95
msgid "Save or Load settings"
msgstr "保存或加载设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:130
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:194
msgid "Font Size"
msgstr "Font Size"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:139
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:203
msgid "Zoom Factor"
msgstr "缩放因子"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:144
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:208
msgid "Use fixed width font"
msgstr "使用固定宽度字体"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:149
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:213
msgid "Font Face"
msgstr "Font Face"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:160
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:163
msgid "Text Editor"
msgstr "文本编辑器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:164
msgid "Text Editor Settings"
msgstr "文本编辑器设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:175
msgid "Argument foreground"
msgstr "参数前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:176
msgid "Comment foreground"
msgstr "评论前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:177
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:393
msgid "Error foreground"
msgstr "错误前端"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:178
msgid "Gherkin keyword foreground"
msgstr "Gherkin 关键字前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:179
msgid "Heading foreground"
msgstr "头部前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:180
msgid "Import foreground"
msgstr "导入前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:181
msgid "Variable foreground"
msgstr "变量前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:182
msgid "Keyword definition foreground"
msgstr "关键字定义前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:183
msgid "Keyword call foreground"
msgstr "关键字通话前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:184
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:185
msgid "Setting foreground"
msgstr "设置前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:186
msgid "Syntax characters"
msgstr "语法字符"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:191
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:391
msgid "Text foreground"
msgstr "文本前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:232
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:267
msgid "Enable auto suggestions"
msgstr "启用自动建议"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:239
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:242
msgid "Grid Editor"
msgstr "网格编辑器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:243
msgid "Grid Editor Settings"
msgstr "网格编辑器设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:252
msgid "Default column size"
msgstr "Default column size"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:256
msgid "Auto size columns"
msgstr "Auto size columns"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:259
msgid ""
"Max column size\n"
"(applies when auto size is on)"
msgstr ""
"最大列大小\n"
"(自动大小)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:263
msgid "Word wrap and auto size rows"
msgstr "自动换行和自动缩放行"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:299
msgid "User Keyword Foreground"
msgstr "用户关键字前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:300
msgid "Library Keyword Foreground"
msgstr "知识库关键词前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:301
msgid "Variable Foreground"
msgstr "变量前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:302
msgid "Unknown Variable Foreground"
msgstr "未知的变量前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:303
msgid "Comments Foreground"
msgstr "评论前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:304
msgid "Default Foreground"
msgstr "默认前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:305
msgid "Empty Foreground"
msgstr "空前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:321
msgid "Variable Background"
msgstr "变量背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:322
msgid "Keyword Background"
msgstr "关键词背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:323
msgid "Mandatory Field Background"
msgstr "必填字段背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:324
msgid "Optional Field Background"
msgstr "可选字段背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:325
msgid "Mandatory Empty Field Background"
msgstr "必填字段背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:326
msgid "Unknown Background"
msgstr "未知背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:327
msgid "Error Background"
msgstr "错误背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:328
msgid "Highlight Background"
msgstr "高亮背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:353
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:356
msgid "Test Runner"
msgstr "测试运行器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:357
msgid "Test Runner Settings"
msgstr "测试运行器设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:361
msgid "Colors will be active after next RIDE restart."
msgstr "下次重启后颜色将被激活。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:377
msgid "Shows console colors set by"
msgstr "显示控制台颜色设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:379
msgid "Asks for confirmation to run all tests if none selected "
msgstr "如果没有选中请确认以运行所有测试 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:394
msgid "Fail foreground"
msgstr "前景失败"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:395
msgid "Pass foreground"
msgstr "通过前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/editors.py:396
msgid "Skip foreground"
msgstr "跳过前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:97
msgid "Apply to Project and File Explorer panels"
msgstr "应用到项目和文件资源管理器面板"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:142
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:275
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:597
msgid "RIDE - Preferences"
msgstr "RIDE - 首选项"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:223
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:148
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:235
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:238
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:241
msgid "General"
msgstr "A. 概况"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:239
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:248
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:249
msgid "Background"
msgstr "二. 背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:250
msgid "Secondary Foreground"
msgstr "次要前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:251
msgid "Secondary Background"
msgstr "次要背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:252
msgid "Text Foreground"
msgstr "文本前景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/general.py:253
msgid "Help Background"
msgstr "帮助背景"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/imports.py:27
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/imports.py:31
msgid "Importing"
msgstr "导入中"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/imports.py:30
msgid "Library imports and PYTHONPATH"
msgstr "图书馆进口和 PYTHONPATH"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/imports.py:43
msgid "Comma separated list of libraries to be automatically imported."
msgstr "以逗号分隔的要自动导入的库列表。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/imports.py:45
msgid ""
"Comma separated list of directories to be added to PYTHONPATH when libraries "
"are searched."
msgstr "在搜索库时，逗号分隔要添加到PYTHONPATH 的目录列表。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/imports.py:47
msgid "Comma separated list of directories containing library spec files."
msgstr "以逗号分隔的包含库速度文件的目录列表。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:41
msgid "Save or Load Settings"
msgstr "保存或加载设置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:47
msgid "Load settings from file..."
msgstr "从文件加载设置..."

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:48
msgid "Save settings to file..."
msgstr "保存设置到文件..."

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:57
msgid "Current directory:"
msgstr "当前目录："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:74
msgid "File with Settings to Load"
msgstr "要加载的文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:100
msgid "Save Settings to file"
msgstr "保存设置到文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:113
msgid "Could not open settings file \"%s\" for writing"
msgstr "无法打开设置文件“%s”进行写入"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:125
msgid "Error trying to get '%s' from file %s"
msgstr "尝试从文件 %s 获取%s时出错"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:140
msgid "Invalid config file '%s': %s"
msgstr "无效的配置文件'%s': %s"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:27
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:30
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:31
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:33
msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:42
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:116
msgid "Is Task?"
msgstr "任务吗？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:43
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:116
msgid "Default for Tasks or Tests sections."
msgstr "默认任务或测试部分。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:44
msgid "Reformat?"
msgstr "重新格式化？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:45
msgid "Should it recalculate identation on Save?"
msgstr "保存时是否重新计算空闲？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:58
msgid "Default file format:"
msgstr "默认文件格式："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:61
msgid "TXT format separator:"
msgstr "TXT 格式分隔符："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:64
msgid "Line separator:"
msgstr "行分隔符："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:66
msgid ""
"Possible values are native (of current OS) CRLF (Windows) and LF (Unixy)"
msgstr "可能的值是原生的(当前OS) CRLF (Windows) 和 LF (Unixy)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:68
msgid "Separating spaces"
msgstr "分离空格"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/preferences/saving.py:70
msgid "Number of spaces between cells when saving in txt format"
msgstr "以txt格式保存时单元格之间的空格"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:41
msgid "Add recently opened files to the file menu."
msgstr "将最近打开的文件添加到文件菜单。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:118
msgid "No recent files"
msgstr "没有最近的文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:118
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:124
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:151
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/actiontriggers.py:54
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:110
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:140
msgid "File"
msgstr "文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:119
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:125
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:153
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:142
msgid "Open %s"
msgstr "打开 %s"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/configmanagerui.py:27
msgid ""
"The specified command string will be split from whitespaces into a command\n"
"and its arguments. If either the command or any of the arguments require\n"
"internal spaces, they must be written as '<SPACE>'.\n"
"\n"
"The command will be executed in the system directly without opening a "
"shell.\n"
"This means that shell commands and extensions are not available. For "
"example,\n"
"in Windows batch files to execute must contain the '.bat' extension and "
"'dir'\n"
"command does not work.\n"
"\n"
"Examples:\n"
"    robot.bat --include smoke C:\\my_tests\n"
"    svn update /home/robot\n"
"    C:\\Program<SPACE>Files\\App\\prg.exe argument<SPACE>with<SPACE>space,\n"
"Run configurations are stored in the RIDE settings file.\n"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/configmanagerui.py:45
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/runanything.py:55
msgid "Manage Run Configurations"
msgstr "管理运行配置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/configmanagerui.py:99
msgid "New"
msgstr "新的"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/configmanagerui.py:99
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/configmanagerui.py:101
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/runanything.py:30
msgid ""
"A plugin for executing commands on the system.\n"
"\n"
"    This plugin enables creation of persistent run configurations and\n"
"    execution of those. Output of the executed command is displayed in a\n"
"    separate tab."
msgstr ""
"在系统上执行命令的插件。\n"
"\n"
"    此插件允许创建持续运行的配置和\n"
"    执行这些配置。 执行命令的输出显示在一个\n"
"    单独标签页。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/runanything.py:55
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/runanything.py:57
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/runanything.py:65
msgid "Macros"
msgstr "宏图"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/ui.py:27
msgid "finished"
msgstr "完成"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/ui.py:28
msgid "Run Again"
msgstr "再次运行"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/run/ui.py:29
msgid "running"
msgstr "正在运行"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:36
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/searchtests.py:35
msgid "Search Tests"
msgstr "搜索测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:50
msgid "Tag Search"
msgstr "标签搜索"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:61
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:85
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:66
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:90
msgid "Results: "
msgstr "结果： "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:82
msgid ""
"Find matches using tag patterns. See RF User Guide or 'robot --help' for "
"more information."
msgstr ""
"使用标签模式查找匹配。请参阅RF 用户指南或 'robot --help' 获取更多信息。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:96
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:849
msgid "Include"
msgstr "包含"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:117
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:389
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:485
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:577
msgid "Exclude"
msgstr "不包含"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:139
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:189
msgid "Add all to selected"
msgstr "将全部添加到选中的"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:156
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:164
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:211
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:284
msgid "Results: %d"
msgstr "结果： %d"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:177
msgid "Info. "
msgstr "信息 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:195
msgid "Find matches by test name, documentation and/or tag."
msgstr "通过测试名称、文档或标签查找匹配项。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:212
msgid "Search term"
msgstr "搜索词"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/searchtests/searchtests.py:33
msgid "A plugin for searching tests based on name, tags and documentation"
msgstr "基于名称、标签和文档搜索测试的插件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/spec/specimporter.py:60
msgid "Library Spec XML|*.xml|All Files|*.*"
msgstr "库 Spec XML|*.xml|所有文件|*.*"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/spec/specimporter.py:77
msgid ""
"Library \"%s\" imported\n"
"from \"%s\"\n"
"This may require RIDE restart."
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/spec/specimporter.py:78
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/spec/specimporter.py:80
msgid "Could not import library from file \"%s\""
msgstr "无法从文件中导入库\"%s\""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/spec/specimporter.py:80
msgid "Import failed"
msgstr "导入失败"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:110
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:110
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:230
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:170
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:302
msgid "New Resource File"
msgstr "新建资源文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:172
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:117
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:184
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:199
msgid "Parent Directory"
msgstr "父目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:185
msgid "Choose Parent Directory"
msgstr "选择父目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:202
msgid "Created Path"
msgstr "创建路径"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:287
msgid "New Project"
msgstr "新建项目"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:316
msgid "Add Suite"
msgstr "添加套件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:340
msgid "Add Directory"
msgstr "添加目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:352
msgid "Set Data Format"
msgstr "设置数据格式"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:376
msgid "Change recursively"
msgstr "递归更改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:395
msgid ""
"Provide format for initialization file in directory\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"在目录\n"
"\"%s\"中提供初始化文件的格式。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:409
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:414
msgid "Robot data (*.robot)|*.robot"
msgstr "机器人数据 (*.robot)|*.robot"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:415
msgid "Robot data (*.txt)|*.txt"
msgstr "Robot 数据 (*.txt)|*.txt"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:416
msgid "Robot resource file (*.resource)|*.resource"
msgstr "Robot 资源文件 (*.resource)|*.resource"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:417
msgid "Robot Tab Separated data (*.tsv)|*.tsv"
msgstr "机器人标签页分离数据 (*.tsv)|*.tsv"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/filedialogs.py:419
msgid "All files|*.*"
msgstr "所有文件|*.*"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:29
msgid ""
"Provides a tree view for Files and Folders. Opens selected item with mouse "
"right-click."
msgstr "为文件和文件夹提供树木视图。用鼠标右键打开选中的项目。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:61
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:117
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:66
msgid "View"
msgstr "查看"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:66
msgid "View File Explorer"
msgstr "查看文件浏览器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:68
msgid "Show File Explorer panel"
msgstr "显示文件资源管理器面板"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:35
msgid "<all keywords>"
msgstr "<all keywords>"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:36
msgid "<all user keywords>"
msgstr "<all user keywords>"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:37
msgid "<all library keywords>"
msgstr "<all library keywords>"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:39
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:59
msgid "Search Keywords"
msgstr "搜索关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:43
msgid "A plugin for searching keywords based on name or documentation."
msgstr "基于名称或文档搜索关键字的插件。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:55
msgid "Search keywords from libraries and resources"
msgstr "从库和资源中搜索关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:173
msgid "Search term: "
msgstr "搜索词： "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:180
msgid "Search documentation"
msgstr "搜索文档"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:185
msgid "Source: "
msgstr "资料来源： "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/keywordsearch.py:355
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:57
msgid "[File]\n"
msgstr "[File]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:58
msgid "!&New Project | Create a new top level suite | Ctrlcmd-N | ART_NEW\n"
msgstr "!&新项目 | 创建新的顶级套装 | Ctrlcmd-N | ART_NEW\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:60
msgid ""
"!&Open Test Suite | Open file containing tests | Ctrlcmd-O | ART_FILE_OPEN\n"
msgstr "!&打开测试套件 | 打开包含测试的文件 | Ctrlcmd-O | ART_FILE_OPEN\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:61
msgid ""
"!Open &Directory | Open directory containing datafiles | Shift-Ctrlcmd-O | "
"ART_FOLDER_OPEN\n"
msgstr ""
"!Open &Directory | 打开包含数据文件的目录| Shift-Ctrlcmd-O | "
"ART_FOLDER_OPEN\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:62
msgid "!Open External File | Open file in Code Editor | | ART_NORMAL_FILE\n"
msgstr "!打开外部文件 | 在代码编辑器中打开文件 | | ART_NORMAL_FILE\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:63
msgid "!&Save | Save selected datafile | Ctrlcmd-S | ART_FILE_SAVE\n"
msgstr "!&保存 | 保存选中的数据文件 | Ctrlcmd-S | ART_FILE_SAVE\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:64
msgid "!Save &All | Save all changes | Ctrlcmd-Shift-S | ART_FILE_SAVE_AS\n"
msgstr "!保存 &All | 保存所有更改 | Ctrlcmd-Shift-S | ART_FILE_SAVE_AS\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:65
msgid "!E&xit | Exit RIDE | Ctrlcmd-Q\n"
msgstr "!E&xit | 退出RIDE | Ctrlcmd-Q\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:67
msgid "!Search Unused Keywords | | | | POSITION-54\n"
msgstr "!搜索未使用的关键字 | | | | POSITION-54\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:68
msgid "!Manage Plugins | | | | POSITION-81\n"
msgstr "!管理插件 | | | | POSITION-81\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:69
msgid "!View All Tags | | F7 | | POSITION-82\n"
msgstr "!查看所有标签 | | F7 | | POSITION-82\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:70
msgid "!Preferences | | | | POSITION-99\n"
msgstr "!首选项 | | | | POSITION-99\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:71
msgid "[Help]\n"
msgstr "[Help]\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:72
msgid "!Shortcut keys | RIDE shortcut keys\n"
msgstr "!快捷键 | RIDE 快捷键\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:73
msgid "!User Guide | Robot Framework User Guide\n"
msgstr "!User Guide | Robot Framework 用户指南\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:74
msgid "!Wiki | RIDE User Guide (Wiki)\n"
msgstr "!Wiki | RIDE 用户指南 (Wiki)\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:75
msgid "!Report a Problem | Open browser to SEARCH on the RIDE issue tracker\n"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:76
msgid "!About | Information about RIDE\n"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:77
msgid "!Check for Upgrade | Looks at PyPi for new released version\n"
msgstr "!检查升级 | PyPi 看看新发布的版本\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:176
msgid "Saved %s"
msgstr "保存的 %s"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:177
msgid "Saved all files"
msgstr "保存所有文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:200
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:231
msgid "Validation Error"
msgstr "验证错误"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:204
msgid "\"%s\" is read only"
msgstr "“%s”只读"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:205
msgid "Modification prevented"
msgstr "无法修改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:276
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treeplugin.py:107
msgid "Test Suites"
msgstr "测试套件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:401
msgid ""
"There are unsaved modifications.\n"
"Do you want to save your changes before exiting?"
msgstr ""
"有未保存的修改。\n"
"您想要在退出之前保存您的更改吗？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:403
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:491
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:490
msgid ""
"There are unsaved modifications.\n"
"Do you want to proceed without saving?"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:532
msgid "Choose a directory containing Robot files"
msgstr "选择包含机器人文件的目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:684
msgid "Workspace modifications detected on the file system."
msgstr "在文件系统中检测到工作区修改。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:685
msgid "Do you want to reload the workspace?"
msgstr "你想要重新加载工作区吗？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:687
msgid "Answering <Yes> will discard unsaved changes."
msgstr "回答 <Yes> 将丢弃未保存的更改。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:688
msgid "Answering <No> will ignore the changes on disk."
msgstr "回答 <No> 将忽略磁盘上的更改。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:689
msgid "Files Changed On Disk"
msgstr "磁盘上的文件已更改"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:731
msgid "Customize..."
msgstr "自定义..."

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:819
msgid "search unused keywords"
msgstr "搜索未使用的关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:819
msgid "stop test run"
msgstr "停止测试运行"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:820
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:820
msgid "view ride log"
msgstr "查看乘坐日志"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:862
msgid "Shortcut keys for RIDE"
msgstr "RIDE快捷键"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:900
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:901
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/mainframe.py:902
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/pluginmanager.py:48
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理插件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/pluginmanager.py:63
msgid "Installed Plugins\n"
msgstr "已安装的插件\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/pluginmanager.py:82
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/pluginmanager.py:83
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/pluginmanager.py:93
msgid ""
"Info. Enabling and disabling plugins might require RIDE restart for menus to "
"work."
msgstr "信息。启用和禁用插件可能需要 RIDE 重启以使菜单正常工作。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:32
msgid ""
"(Obsolete) Provides preview of the test data in HTML, TSV and TXT formats."
msgstr "(过时) 提供 HTML、TSV 和 TXT 格式的测试数据预览。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:41
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:100
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:43
msgid "Show preview of the current file"
msgstr "显示当前文件的预览"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:83
msgid "Text (Pipes)"
msgstr "文本(ipes)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:83
msgid "Text (Spaces)"
msgstr "文本(空间)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/preview.py:123
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:39
msgid "Search unused keywords"
msgstr "搜索未使用的关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:66
msgid ""
"This dialog helps you finding unused keywords within your opened project.\n"
"If you want, you can restrict the search to a set of files with the filter."
msgstr ""
"此对话框帮助您在打开的项目中找到未使用的关键字。\n"
"如果您想要，您可以将搜索限制在带过滤器的一组文件中。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:70
msgid "Filter is"
msgstr "筛选器是"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:71
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:242
msgid "inactive"
msgstr "未激活"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:84
msgid "Filter"
msgstr "筛选器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:91
msgid "Use RegEx"
msgstr "使用正则表达式"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:93
msgid ""
"Here you can define one or more strings separated by comma (e.g. common,"
"abc,123).\n"
"The filter matches if at least one string is part of the filename.\n"
"If you don't enter any strings, all opened files are included"
msgstr ""
"这里您可以定义一个或多个字符串，用逗号分隔(例如common,abc,123)。\n"
"如果至少有一个字符串是文件名的一部分，过滤器匹配。\n"
"如果您没有输入任何字符串，所有打开的文件都会被包含"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:101
msgid "Test case files"
msgstr "测试大小写文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:104
msgid "Resource files"
msgstr "资源文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:106
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:107
msgid "exclude"
msgstr "不包含"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:107
msgid "include"
msgstr "包含"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:109
msgid "Test the filter"
msgstr "测试过滤器"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:139
msgid "Keyword"
msgstr "Keyword"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:146
msgid "Delete marked keywords"
msgstr "删除标记的关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:157
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:320
msgid "Unused Keywords"
msgstr "未使用的关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:163
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:247
msgid "active"
msgstr "已激活"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:270
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:353
msgid "Unused Keywords (%d)"
msgstr "未使用的关键字 (%d)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:279
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:282
msgid ""
"Keywords of the following files will be included in the search:\n"
"\n"
msgstr ""
"以下文件的关键字将被包含在搜索中：\n"
"\n"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:283
msgid "Included files"
msgstr "包含的文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:339
msgid "Searching.%s \t- %s"
msgstr ""

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:354
msgid "Search finished - Found %d Unused Keywords"
msgstr "搜索完成 - 找到 %d 未使用的关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:402
msgid "listing datafiles"
msgstr "列出数据文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/review.py:405
msgid "searching from "
msgstr "搜索自 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:37
msgid "View all tags"
msgstr "查看所有标签"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:76
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:77
msgid "Occurrences"
msgstr "出现的情况"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:82
msgid "The List"
msgstr "A. 清单"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:85
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:86
msgid "Included Tag Search"
msgstr "包含标签搜索"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:89
msgid "Excluded Tag Search"
msgstr "排除标签搜索"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:147
msgid ""
"Total tests %d, Tests with tags %d, Unique tags %d\n"
"Currently selected tests %d"
msgstr ""
"测试总计 %d, 测试标签 %d, 唯一标签 %d\n"
"当前选择的测试 %d"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:233
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:233
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:262
msgid "Rename"
msgstr "重命名："

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:234
msgid "Show tests with this tag"
msgstr "显示此标签的测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:234
msgid "Show tests without this tag"
msgstr "显示没有此标签的测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:261
msgid "Renaming tag '%s'."
msgstr "正在重命名标签 '%s'。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:276
msgid "Delete a tag '%s' ?"
msgstr "删除标签%s？"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/tagdialogs.py:276
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:645
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:241
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:347
msgid "New Resource"
msgstr "新资源"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:345
msgid "New Suite\tCtrl-Shift-F"
msgstr "新建Suite      Ctrl-Shift-F"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:346
msgid "New Directory"
msgstr "新建目录"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:349
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:471
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:558
msgid "New User Keyword\tCtrl-Shift-K"
msgstr "新用户关键字      Ctrl-Shift-K"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:350
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:472
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:559
msgid "New Scalar\tCtrl-Shift-V"
msgstr "新 Scalar      Ctrl-Shift-V"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:351
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:473
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:560
msgid "New List Variable\tCtrl-Shift-L"
msgstr "新建列表变量       Ctrl-Shift-L"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:352
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:474
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:561
msgid "New Dictionary Variable"
msgstr "新建字典变量"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:354
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:477
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:564
msgid "Change Format"
msgstr "更改格式"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:355
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:488
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:580
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "打开包含文件夹"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:376
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:572
msgid "Select All Tests"
msgstr "选择所有测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:377
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:573
msgid "Deselect All Tests"
msgstr "取消选择所有测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:378
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:574
msgid "Select Only Failed Tests"
msgstr "仅选择失败的测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:379
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:575
msgid "Select Only Passed Tests"
msgstr "仅选择通过的测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:391
msgid "Collapse all"
msgstr "折叠所有"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:391
msgid "Expand all"
msgstr "展开所有"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:431
msgid ""
"Directory contains unsaved data!\n"
"You must save data before excluding."
msgstr ""
"目录包含未保存的数据！\n"
"您必须先保存数据才能排除。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:476
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:563
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:668
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:769
msgid "Rename\tF2"
msgstr "Rename\tF2"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:478
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:483
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:565
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:570
msgid "Sort Keywords"
msgstr "排序关键字"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:480
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:566
msgid "Delete\tCtrl-Shift-D"
msgstr "删除      Ctrl-Shift-D"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:482
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:568
msgid "Sort Variables"
msgstr "排序变量"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:487
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:579
msgid "Remove Read Only"
msgstr "移除只读"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:517
#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:619
msgid ""
"File contains unsaved data!\n"
"You must save data before excluding."
msgstr ""
"文件包含未保存的数据！\n"
"您必须在排除之前保存数据。"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:557
msgid "New Test Case\tCtrl-Shift-T"
msgstr "新测试案例      Ctrl-Shift-T"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:569
msgid "Sort Tests"
msgstr "排序测试"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:645
msgid "Delete test case file"
msgstr "删除测试案例文件"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:665
msgid "Copy\tCtrl-Shift-C"
msgstr "复制      Ctrl-Shift-C"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treenodehandlers.py:818
msgid "Add Resource"
msgstr "添加资源"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treeplugin.py:61
msgid "Provides a tree view for Test Suites "
msgstr "提供测试套件树视图 "

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treeplugin.py:213
msgid "External Resources"
msgstr "外部资源"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/ui/treeplugin.py:348
msgid "%s (excluded)"
msgstr "%s (不包括)"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:58
msgid "'%s' - %d matches found - Searching%s"
msgstr "'%s' - 发现 %d 匹配项 - 正在搜索%s"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:63
msgid "'%s' - %d matches"
msgstr "'%s- %d 匹配"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:85
msgid "Go to definition"
msgstr "转到定义"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:143
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:143
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:176
msgid "Imported Location"
msgstr "导入的位置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:176
msgid "Imported name"
msgstr "导入的名称"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:176
msgid "Importing Location"
msgstr "导入位置"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/usages/usagesdialog.py:176
msgid "Importing Name"
msgstr "导入名称"

#: /home2/helio/github/RIDE/tools/../src/robotide/validators/__init__.py:154
msgid "%s cannot be empty"
msgstr "%s 不能为空"
